[讚嘆]iPhone 6 Plus 升12.3快到爆

App好似慳位左
之前打唔到嘅game，eg爐石
由一開即彈變順玩
其他工作app 漫畫app本身都唔差
而家感覺上更順

蘋果機襟用